# decode text

### Requirement
```
สัญลักษณ์ “L” หมายความว่า ตัวเลขด้านซ้าย มีค่ามากกว่า ตัวเลขด้านขวา
สัญลักษณ์ “R” หมายความว่า ตัวเลขด้านขวา มีค่ามากกว่า ตัวเลขด้านซ้าย
สัญลักษณ์ “=“ หมายความว่า ตัวเลขด้านซ้าย มีค่าเท่ากับ ตัวเลขด้านขวา

ตัวอย่างเช่น ตัวเลขชุด “410233“ จะเข้ารหัสได้เป็น “LLRR=“

อธิบายเพิ่มเติม จากตัวเลขชุด “410233“

เลขคู่แรกคือ 4 และ 1      => ตัวเลขซ้าย (4) มากกว่า ตัวเลขขวา (1)   => “L“
เลขคู่ถัดมาคือ 1 และ 0   => ตัวเลขซ้าย (1) มากกว่า ตัวเลขขวา (0)   => “L“
เลขคู่ถัดมาคือ 0 และ 2   => ตัวเลขซ้าย (0) น้อยกว่า ตัวเลขขวา (2)  => “R“
เลขคู่ถัดมาคือ 2 และ 3   => ตัวเลขซ้าย (2) น้อยกว่า ตัวเลขขวา (3)  => “R“
เลขคู่ถัดมาคือ 3 และ 3   => ตัวเลขซ้าย (3) เท่ากับ ตัวเลขขวา (3)  => “=“

“LLRR=” สามารถแปลงได้เป็น “410233” หรือ “210122“ ก็ได้ 
ผลรวมตัวเลขทุกตัวของ 410233 = 4 + 1 + 0 + 2+. 3 + 3 = 13
ผลรวมตัวเลขทุกตัวของ 210122 = 2 + 1 + 0 + 1 + 2 + 2  = 8
คำตอบคือ เลขชุด 210122 เนื่องจาก ผลรวมของทุกตัวเลขมีค่าน้อยที่สุด
```


### Test Case 

1.input = LLRR= output = 210122
2.input = ==RLL output = 000210
3.input = =LLRR output = 221012
4.input = RRL=R output = 012001